區議會選舉宣傳街站團觀團有冇得搞

遲d選舉，不如組團去向建制街站學習學習下